Tugas Aplikasi Chatting

1. Miftahuddin Al Anshory 5112100026
2. Reva Yoga Pradana 5112100062
3. Yusro Tsaqova 5112100095
4. Azis Arijaya 5112100155

Kuliah: Keamanan Informasi & Jaringan D
Dosen: Bapak Baskoro Adi Pratomo
Teknik Informatika
Fakultas Teknologi Informasi
Institut Teknologi Sepuluh Nopember
Surabaya